{
  "WithdrawalQuantity": "本次提现数量",
  "InitiateWithdrawal": "发起提现",
	"ProjectName": "AIX",
	"CurrentAddress": "当前地址",
	"DirectReferrals": "邀请人数",
	"hello": "你好, {name}！",
	"Details": "详情",
	"titles": "构建全球最大的去中心化流量池" ,
	"Invite Link":"邀请链接",
	"Direct invite":"邀请列表",
	"Boost Score":"贡献值",
	"User identity":"用户身份",
	"Withdraw Reward":"提取奖励",
	"Traning Rewards":"训练奖励",
	"Team Rewards":"贡献值奖励",
	"Training Points":"训练奖励",
	"TraTip1":"每次训练奖励递增",
	"highest":"最高",
	"points":"积分",
	"Bind to Superior":"绑定邀请地址",
	"Cooling down":"冷却",
	"Bind Now":"立即绑定",
	"Start training":"开始训练",
	"Asia-Pacific region":"亚太地区",
	"person":"人",
	"time":"次",
	"user identity":"用户身份",
	"alter1":"余额不足",
	"alter2":"等待链上确认",
	"hom1":"全网总人数",
	"hom2":"总训练数",
	"messagesuceess":"复制成功",
	"Initiatewithdrawal":"发起提现",
	"tipswithdr":"本次提现数量",
	"Confirm":"确认提现",
	"Cancel":"取消",
	"Confirms":"确认",
	"bindSucess":"绑定成功",
	"startSucess":"训练成功"
}